召集所有精神病情緒病患者（18）

Good night

新po留名

希望各位巴絲早日康復

Shit
突然好唔開心

冇發生過啲咩

我諗我要早啲訓喇

我都好唔開心，好多日了
都係無發生過咩事

好攰

我好左個幾禮拜
突然又喺咁

好無力，越黎越覺得個世界得返自己一個
就算身邊既人點去聽我講，都唔會明個種好想一次過啪晒成包藥既感覺係點

有咩唔開心得過另一半根本唔在乎你既情緒，同埋根本冇諗住理解你既情緒，同時只會怪責你自己攞黎

我好撚想死

我都覺得唔喺咁多人想理我
即使想理都唔明白我

我都想攰
我依加好返少少
我就開始想幫有情緒病嘅病人喇

唔會建議人分手嘅
但拍拖喺相對架
一方有難
另一邊喺要幫架

如果喺你呢種情況
我諗都唔喺咁適合

發生咩事啊
講出嚟舒服啲架

一諗起人地始終有一日會厭倦我就唔想自己再出現係佢地面前
無人鍾意成日接收人地啲負能量，己所不欲勿施於人
我點可以要人地聽我放負放咁多

第三晚食安眠藥，食完都係訓唔到，聽日就要考試

Gg

慘

多啲上嚟放下負囉
我都怕有一日啲人頂唔順而離我而去

寧願上嚟講下
至少呢到啲人明ar ma

喺咪太緊張

學業壓力好大…

原來新po左

大家不如聽下 我聽完之後感覺好咗

開始食藥第二日，攰到痴線
返工近乎係做唔到野，個人攰到完全專注唔到
係咁諗，先第二日食咋，之後每一日都要維持喱個狀態返工，點算
同事體諒我，但我加重左佢地既工作量
自己又辛苦，好想喱一切快啲完
點解我累人累物個天都仲唔收我皮
好想一次過呑晒成包藥佢

正常架

我食左1個月左右就冇事喇
加油頂住啊

好辛苦，希望食耐左會有用，如果唔係都唔知點算

食咗藥係咁

而家有好多藥可以轉, 食左1,2個月之後仲係太攰可以同醫生講, 而家我都係呢個情況, 之前同醫生傾過, 叫我試多陣, 再唔得都可以轉藥

thanks bro
食耐啲睇下點先

你係bipolar?

唔係呀，我係抑鬱，不過醫生就話我係輕度

係喎，唔記得咗添
抑鬱無理由仲食到呆呆滯滯
有無藥名？

我又唔係呆滯既，只係好攰，所以會攰到專注唔到
就好似食左有睡意既感冒藥咁，個人好散既feel

佢開左隻fluoxetine 20mg，同另一隻係抗敏感藥
不過抗敏感藥佢都話係淨係幫我訓覺

幾時再覆診？
between

下個月8號再覆診呀

thanks

覺得自己有輕微焦慮同ADHD
Adhd 對我嘅工作影響真係好大
睇政府係咪要私家醫生轉介再排期？一諗到藥費咁貴就唔想曬錢睇醫生

睇怕要轉藥

點解咁覺得呢？

到時會同醫生講下，睇下有無需要轉，唔該晒你

不如提早覆診

有冇人係argoaphobia或者panic attack?可唔可以tg傾或者講下詳細嘅特徵,我屋企人已經有咗已經十年,想幫佢斷尾. thx!

政府醫院無咩事應該無得提早？

你去同護士講食咗好攰影響工作所以想提早覆診應該得
不過預咗等幾粒鐘
今次如果轉藥記得問有甚麼副作用

第一次無之後可以，當然你唔好少少事就改時間，會影響其他病人約覆診

差真結局？

唔好死啦

其實洗鬼理佢地點睇咩
佢地識閪咩

真，你無可能要佢地明
你期望人地明白所以你就會失望
不過安慰就唔同，有時人地表示安慰其實應該覺得感恩

Yes

每日都唔想撐落去
每日畀個藉口自己撐住
都撐咗咁多年依家先嚟放棄？
其實好怕走咗仲痛苦

係，死後世界可能仲恐怖

諗咁多做咩

好想一次過呑晒屋企所有藥，又想瘋狂飲酒

唔好啦

我都知道唔好，所以好用力控制自己唔好真係啪晒落肚
但好辛苦，越覺得自己無用，幫倒忙就越想咁做
我知喱幾句野我已經呻過好多好多次
可能會覺得我好撚煩，但我真係覺得自己好撚無用
淨係識加重身邊所有人既負擔

洗胃好辛苦的

我知道係會好辛苦，我而家胃痛緊已經好辛苦
好想解脫，成日病成日喱到痛個到痛

一齊爭取安樂死?

我喱啲廢柴，企出黎爭取都無人會理

Same

唔會的

就算有安樂死, 都要人地比你先可以死

試下打俾傳媒先

咁咪申請

有冇人試過ect ,想試下做

好羨慕有幸福家庭既人

吞左死唔去，又要洗胃仲慘

岩岩睇完COCO出黎
感動位同笑位都無反應
淨係諗自己野個陣喊到豬頭咁

E個年代原來仲有人睇COCO
初中果時仲有買黎睇, 好懷念, 危險爺爺真心搞笑

唔係呀，我講套戲，玩轉極樂園
不過書個本coco都好正，危險爺爺

Sry

到我都想死
不過一諗起死後世界可能仲恐怖
又苟延殘喘多一排

咁點解死後嘅世界唔可以係美好??

聽日開sem

我果間下個月先開sem
自爆緊?

無㗎，未死過唔知
都係“prepare for the worst”

好感動，喱排我都訓得唔好，一係就直情訓唔到
今日竟然可以訓到而家先醒

其實我今日開左 但dayoff
唔緊要啦 自爆就無人會留意
又唔係post相

其實你地要食住藥返工返學真係好叻

其實好辛苦，我今日先胃痛到sl左
對自己既厭惡又多左，成日sl做到我班同事死死下

我冇

請下佢地食野多謝佢地?

平時有冇做運動 對身體好D 自然冇咁多病痛

有請架，但少少野食點夠補償

喱排無了，之前都會做下
不過我諗我胃痛係因為啲藥
身體未適應掛

頭痛
骨痛

應該感冒入骨

病左加抑鬱真喺好辛苦

又訓唔好
又訓喺張床冇精神

好痛啊

巴打小心身體

保重呀
我都病左，腸胃炎，個胃痛到痴線

睇政府醫生啦

會唔會考慮做住part time先?

好唔開心
好大壓力
覺得身邊冇人明白自己
就算講左都唔明
好辛苦
希望沖完涼聽朝起身返工冇事

係度講?

有冇諗過睇醫生啊

我之前都諗住聽朝就冇事
點知有一日我坐左喺張床到
啲眼淚喺咁流
我先知自己喺頂唔順

多謝

你都保重啊

食左藥未啊

你都保重啊

窮人真係無資格有病

食左啦，睇左醫生，而家好少少了
不過自己一諗野個胃就又痛過

加油頂住啊

我呢掛都成日發惡夢
成日都分唔清真定假
但又記得都算清楚
有啲喺關於返工好無助
有啲喺抑鬱復發

好辛苦

我琴晚發左個夢
可以話係關於信任
夢入面我好似入左個game到咁
個game係講緊有一班人入左異世界，你唔會知你見到嗰個人係你真係識既朋友，定係異世界既生物扮緊佢
於是乎你就要揀信唔信佢
如果信既係你既朋友，你就得救，如果信既係異世界既生物，你就死硬
結果夢入面既我係完全唔知點算，最後我係死左
跟住就醒左了

現實中既我都係會唔知信唔信人好

有燥鬱 唔知會唔會變抑鬱 已經持續幾日 不停諗負面野 諗住自殺 做咩都無曬心機

我食緊鋰劑 唔知係咪副作用影響 個腦空白一片 思考唔到 無曬頭緒 個頭真係好緊好實 有冇巴絲同我一樣

啱啱醫院打黎
話醫生放假
所以要提早一星期覆診
我阿媽就發癲
拿我張物理治療覆診紙出黎改日期
激死我

阿媽做乜發癲

點知道？

會被社康捉入醫院

巴打係咪太嚴重所以要啊媽幫手?

新人入黎取下暖
10幾歲抑鬱發病，拖學業後腿，19歲搬離屋企後開始好返好多，肯行，肯做運動，多左同人接觸。但天氣一差明顯又會退步。

佢聽到我講電話，叻唔切改日期

我都覺得天氣真係好有影響

上個禮拜我都係
啱啱先好 但依加又抑鬱

我依加食曬啲藥
好似好返
但成日都覺得未好返曬

好煩啊

講真 咁凍 無病既人都頂唔順

我又覺得自己冇曬朋友

明明前日先約完出嚟食飯

我懷疑又嚟喇

今日見工又要用英文present
又要廣東話小組討論
又要普通話答問題
三樣都唔掂
睇住自己張cert
個病真係令我能力退化不少

我本身都覺得自己今日狀態幾好，仲post ig story話覺得幾好，希望夜晚唔好臨門一腳黎料
結果烏鴉口，一講即中，不單止個胃同個肚黎料
情緒都黎料

建議你食吓中藥 冇咁辛苦

我不嬲都覺但自己冇朋友

我成日都集中唔到精神
仲有成日唔記得野
畀人話冇心記

有苦說不清

我都喺無端端嚟料

我好想搵野發洩

但下面好凍唔想落去號步

我都覺

有冇咩好中醫推介

唔食安眠藥已經瞓唔到覺

情緒病患者都需要平安鐘

病人留名

一㩒就捉入醫院

我自己睇腦科中醫
可能唔啱你

唔肯食藥唔覆診有機會捉

終於好天

會上門捉人

要靠傷殘津貼生活

唔知幾時先可以唔係情緒病患者

返工太難啦，我想死

有無經濟壓力？
如果無，可考慮辭職
命最緊要

我都覺
所以我廢青緊

我唔知幾時先走到出嚟

我搵緊工
因為要籌錢登報爭取安樂死

唔係呀
我留院時醫生以為我抑鬱好嚴重開多咗藥俾我食
後來問我係唔係只想爭取安樂死
唔會跳樓死
咁佢就放咗我出黎
不過爭取３年都一事無成

如果香港有安樂死
我諗香港會少左幾百萬人

呢樣就唔知
不過我在三登見到支持安樂死又唔覺有好多人喎

申請安樂死同批准安樂死係兩件事黎

原來大家都有覆我
同事覺得我阻住地球轉，對我西口西面
老細又唔照顧我
我冇諗過做咁短時間（三個月），我覺得自己好差勁

文職定sales?

倉務，得我一個，要同好多啊姨溝通
其實有時自己一個靜下都得，但係我頂唔順佢哋啲咀臉

唔緊要架
做三個月已經好咋架喇

2日喺到啊

啲老女人特別麻煩

利申巴打

有無考慮轉工？

有諗過做返唔使見人嘅工但係一黎難搵啦，二黎就我以為呢份工都算見得少

佢地除左講是非同埋踩人，根本都唔係返工嘅
0體諒
算啦其實問題都係我度，如果我同佢哋相處得好啲佢哋咪唔會咁對我，又唔見其他人有事？

一個返唔到工嘅人其實係咪冇用？

唔係

唔知

我好辛苦

我之前好左兩個禮拜

但呢三日我都好down

周圍嘅人都以為我好緊
我唔敢同佢地講
怕佢地好失望

我覺得自己好廢
當然可能佢地從來都冇對過我有期望

有時候 承認自己有軟弱既一面 對自己都係好事

所以我好左都唔會同人講，反覆既野講黎無意思

好想喊
但喊唔出
好想發洩下
但唔想落張床

X2

太多應酬 太密集工作 我一樣唔掂
可是避無可避

早兩日覆診前 上左診所上面天台 觸動左警鐘同老閉 我拿拿聲衝番去診所 跟住實q黎到
醫生話我係病人 行錯路 唔係特登上天台

跟住比醫生吟左一大輪 又要我食番安眠藥 瞓好啲

我話我瞓太好會唔知醒番工
禽晚食左藥 真係不醒人事 無番工

頭先又打黎提我要食安眠藥 九點半好瞓

做咩走上天台?

黎緊新年 又喜慶節日 就最難頂

好攰啦
無限loop
我負責所有野 邊個比我倚賴
壓力太大 我好怕跌番落黎

死左唔洗諗

父母拎我黎威 親戚問我no
佢地要搵快錢 我就趁低吸納等收成
點比no

都喺好計

一陣上床就打下先

巴打金融

就算畀到
老閪都唔好制

畀左
你賺又唔會多謝你
你一蝕仲大鑊
9成追住你嚟屌

死後世界更恐怖點算？

我唔是金融 只係老散
07，08，09食盡升跌浪
而家開左公司 係老闆仔姐
不過老豆老母成日講我個三年賺幾錢
攪到啲親戚一見面就問我股票

hi

親戚係咁
只係識利用你
可能都有好嘅親戚( 不過我冇

一年見唔夠一兩次既親戚就唔洗咁上心
對身邊至親 同自己好就夠
如果唔係就大把野煩
巴打加油

又要social

有無人可以聽我呻

請講

老闆仔
壓力應該好大架喇
加油頂住啊

講啦
呢到個個都聽你講架
講左會舒服啲架

廢青緊 但我唔想
情緒問題搞到冇心機搵工
係屋企做廢青好難受

考個保安牌

我都喺喎
我畢業廢到依加

唔知點同人交代

其實做保安點同親戚講

做保安好差咩？
我放埋上LinkedIn

保安唔喺好差啫

做咩都好
自在咪得囉

我係諗我有可能要做

而家做倉我父母都唔想人知

洗鬼理佢地點睇

全撚部人都狗眼看人低

他日你實捱到成績出嚟嘅
放心啦

Bro

頂住！！！！！！

加油啊

人生流流長
冇話邊樣野最好嘅
可能你依加做呢行

跟住識到人轉行呢
咩都講制遇

唔洗太執著佢地依加點睇你嘅

想問下，點樣同有精神病患嘅人拍拖，利申好愛佢，但好驚同佢相處會唔小心做咗啲嘢刺激佢，唔想散。

咩精神病先
抑鬱？
燥鬱？
精神分裂？

我同女朋友相處
我就叫佢
如果我突然唔出聲
即喺可能突然好down
咁樣嚟一喺一齊唔出聲
間唔中攬住佢同佢講
我會喺你身邊架

Or同佢講野
咩話題都好
自己一個講
其實喺會聽架
只不過放喺心到唔想應住咋
佢慢慢會應你架喇

如果佢突然發你脾氣
你問下佢發生咩事啊
可唔可以同我講啊
咁樣試下啦

仲有你可以去睇下啲關於呢啲病嘅片啊文啊
可以多啲了解

各位要撐住呀 support support!!

可否pm，不過我唔識點pm。因為一直都係有睇post，齋睇唔用啲功能

呢到冇pm架
用telegram la

點？又想搞返次佔領呀？

覺得今日狀態好好呀
希望keep到

點解？
你父母係白領？

希望啦

我今日麻麻地

喺
想佔領你老母個閪

我都覺得自己今日幾好

之前我好差個陣多得你聽我講
如果你想講就講啦我會係到聽的

今日連胃口都好左

幫到你就好喇

多謝你

最慘又係幫佢賺過 再係咁
我根本唔想答 我知如果輸一次就仆街
而家老豆老母都會幫我耍走佢地
但每次去飲或者新年 避無可避比人拎黎講

我賺錢低調 唔係好想比人問太多

咪鬼理佢地啦

叫佢地買大股囉
最好買幾十手
賺硬
不過佢地有錢

輸左就pk
佢地真係瞓身
3萬點先買貨咁叻仔

咁佢地咁戇鳩都冇計架

你老豆老母識唔識買股架
唔識昆你老豆老母話

我唔喺唔想同佢地講啊
一齊買一隻股唔得架
但我一講左我就會賺少左
除時會蝕tim ar
佢地下次即刻幫你口叫佢地唔好問tim

利申鳩up

今個sem考衰左
好灰

而家食fluoxetine 40mg 有冇人知道劑量係唔係好重
btw 大家要撐住呀!

Retake?

+1...

有無興趣一齊爭取安樂死？

我都食緊你呢隻
不過佢開20mg畀我

我諗我喺算少事個啲
你都要撐坐啊

雖然我都知你好想爭取安樂死
但佢好似冇死嘅念頭喎

爭取定七老八十時用都得

我都喺啊
我頂唔順啲壓力
一ot我就爆炸
Sad到核爆

依加廢青緊

咁又真

安樂死喺有需要嘅

試下搵埋啲重病嘅爭取啦

剩喺情緒病
啲撚屌理都唔理你

無辦法接觸到重病病人

上年因為情緒問題放棄左讀書，而家又覺得自己未ready做野
我都條件反射咁覺得自己好冇用，好想去死但冇勇氣
但諗深一層，其實做人做到咁負面何必呢，人生在世最緊要開開心心
我而家嘗試緊將自己代入做一個好正面既朋友，想再揾多d朋友同同路人互勉
反正做人積極d都冇死，希望下年再讀返書之前會好得返，ching加油你一定都會得好返

thx 加油啊大家

咁又真

社工會唔會幫手

好難同重病病人講「喂你會唔會考慮安樂死呀」咁
所以計劃登報向林鄭爭取
順道將個message傳開去

積極啲都好嘅
不過攰就抖下喇
我都成日喺到想幫下人

等自己唔洗咁廢

林鄭會唔會理啊
區議員
立法會議員可能仲大機會

都係俾d壓力佢
立法會議員我搵過鍾國斌同尹兆堅
尹生仲透過助理話想同我地見面
了解我們的想法
不過半年來都未安排到時間

有啲科冇得re
如果re又要$5000一科，好撚貴
讀asso本身學費已經貴，又要再俾負擔屋企人

喺咪撚你架
半年都冇

細佬思覺失調 食左幾個月藥又停左
係17年12月又好似想翻發 成個人呆呆濟濟
依加點都唔肯食 可以點..

話俾醫生聽等醫生捉佢入院不過佢會憎你一世
如果佢只係呆呆滯滯無傷害自己無傷害人
不如由得佢

香港地生活真係好大壓力，休息下比D時間重整下思緒、重新出發都好事ge

唯有再努力啲
冇辦法

我估我都差唔多起行架喇

食藥喺辛苦嘅

有冇了解你細佬點解唔肯食藥，知道原因可能易Ｄ諗對策
我都有過思覺失調，屋企人支持真係好重要，雖然仲差depression未好返...

我都希望自己3月就可以ready揾工

唉 我都係想佢正正常常 佢有時嚴重起上黎
會成晚唔瞓 我地都唔想送佢入院

唔瞓覺會唔會騷擾人?

佢會啲手手腳腳好硬 又會成日眼瞓 無精神

食左藥之後？

我地好錫佢 但佢好固執 唔肯講自己咩事
佢由細到大都好收埋自己 我地真係乜都做過
佢亦唔肯講

佢會不停自言自語 有時上上落落 玩足一晚
(我瞓下格床)

係啊 我地又幫唔到啲咩 已經盡能力關心同照顧

食啲藥喺咁
唔好受
多啲同佢傾計啦

佢把口係「嬌」都唔開 佢依加已斷左social network..
唉..

不如叫佢見下心理學家？有時Ｄ野唔係單純食藥解決到
我感覺你細佬似係有Ｄ心理困擾，大到唔想比人知所以收收埋埋，或者心理學家知點樣做
呢Ｄ野真係唔好拖，愈拖可能愈嚴重，我係你真係點都迫佢去，咁先係真正錫佢

其實社工 醫生 心理醫生我地都試過 都搵唔到原因
而我覺得 係因為佢對自己嘅使命感太重
成日覺得自己可以好成功
再加上啊爸啊媽寵佢寵到飯來張口咁濟
出到社會 書又讀唔成 ive又讀唔好
大巴大巴車埋去 覺得失敗呱....

佢有病出到嚟社會點都爭d，你唔使同佢比都贏咗

好攰
想抖下

成日覺得好大壓力好辛苦 又會忍唔住喊 好攰

我都好想
但窮人係無休息既權利架

你啱
要抖得一個方法

就算有事都只可以死頂
如果我有啲空閒錢，我都可以比自己放返一頭半個月假

唔好用個個方法啊

最多咪辭職
唔讀書

抖陣啦
之後再起身行過

好想潛水 邊個都唔想應

之前已經做左大半年廢青了
唔可以再廢了

我都想，但係公司，我點都要有反應

本身今日好啲，突然又頹左，好辛苦
點解成日為左啲小事心情唔好

好似就黎復發咁 好驚

我過來人經驗，思覺失調算係一種逃避現實既方式
我好返緊係因為知道逃避冇用，逃避左結果只會更慘
你要佢明白如果屋企人死哂，得返佢一個冇少爺仔做既下場會係點
仲有人總有一兩個尊敬既人，你借Ｄ書等佢知下偉人係點面對挫節，話唔定佢會有Ｄ啟發
仲要的佢一齊做運動，等佢接觸下外面世界，唔好將自己困係自己既世界入面
就算做齊哂佢都冇起色都唔好放棄佢

頂住呀
會過去的

仲有一個方法，但可能危險Ｄ，但放係我身上work
就係想像自己就係某個好尊敬既人，如果我係佢會做Ｄ咩野

頂緊
冧左就要用好長時間先企得返起身

發生咩事啊
今日你都話幾好架

但喺迫自己咪又喺出事

成日 嘔氣 唔知做乜

係就算唔洗相處 短短幾秒嘅交談都感受到佢起內斂

好想聽您講多d 有tg嗎？
我地點都唔會放棄佢！其實真係軟硬兼施過好多次
佢一直唔肯面對 唔肯講咩事
一直係自己世界 問親都話無事 覺得自己無問題
唔好話運動 叫佢落街都慘過乜
依加肯翻工 整下包 已經係好大大大進步

啫係點？

tg asd3427850

即係例如我好尊敬石油大享rockefeller，好想好似佢咁成功
咁我就真係打從心底覺得自己變左做rockefeller
我係個不煙不酒不賭，生活嚴謹自律，好有野心，為左成功可以好勤力既人
每當自己有一刻鬆懈想偷懶既時候就提自己rockefeller係呢個時候應該工作緊
即係將自己思維模式改變，變到似係果個人會諗既野，但要對果個人物好熟先得

又或者可以好似成功學大師napoleon hill咁想像呢D偉人係自己顧問
每當feel到自己會行差踏錯就問佢地意見，改善自己不足

同埋即係我知道rockefeller咁成功絕對唔係因為逃避現實，我將自己代入佢個角色都唔會咁樣做
模仿人地思維方式+食藥+做運動真係令我冇再沉溺係自己既世界入面，醫好左我思覺失調
depression模仿一啲積極既人都好左好多，3月我就預計自己好得返8-9成

跌左公司印仔係咪死得，加埋老細覺得我幫唔到手
佢要炒我都無辦法

可以再整過既

尋晚食咗藥
今日又想死了

有同公司司機問我借野我催佢，因為我以爲係隔離公司既人
唉態度好似好差
算啦而家草木皆兵，好彩老細好似知我食緊屎無鬧我

我都知我無理由乜春都要人安慰，唉我要搵d野頂住

咁樣做野真係也屎，我要盡快變返正常人
或者扮正常人扮到做到為止

努力

會唔會試下做下運動 散下心咁呀?
唔會咁易食番藥既

咁你個人都好正面吖
繼續努力呀!!

訓多d教 抖足精神
訓醒就去做下運動 跑下步之類
到夜晚咪搵fd/bf去下街囉

唔得喇
我又咩都唔想做
人地約我都唔想去
好攰
好辛苦
我唔知做咩
我依加見到咩都唔想覆唔想做

好似好多野壓迫緊我
但喺根本冇野
但我控制唔到
再喺咁我可能又會喊
我已經唔知自由想點

Added
我可以點樣同佢講 佢依加覺得自己無問題
無病無痛點解要食葯

去瞓覺

無端端7年前就比左個精神分裂症我 到依家都未能釋懷 究竟點解會無啦啦咁 以後應該點行 好亂

身體症狀千奇八怪 我唔明點解可以檢查唔到又冇得醫 無啦啦又嗅覺減弱 同醫生講又話我鼻敏感啫 心諗係咁簡單我唔洗咁苦惱 醫生都唔明我咩症狀 所以成日覺得佢斷錯症 但自行停藥後又收左皮 好似又比佢講岩咁 點解我10幾歲就開始要受呢d苦 遲多十年比我拍下拖青春下再病都好吖屌你老母

有咩病徵?

試下同佢講食藥唔一定係為左醫病，有時食藥可能有益都未定
我記得好似有D藥食左冇壞，可以改善到個人思考能力
你睇下你細佬食緊果隻有咩野良性作用，再試下係呢方面說服佢
另外D藥既副作用對你細佬影響大唔大？

怕死 失眠 頭痛 肌肉跳 當年係咁
係我無聊諗人生諗到過左火絕望

咁每個人情況都唔一樣，至少我食緊果隻feel唔到有咩副作用

極度無安全感既人容易自卑

個post好靜

喺咁架喇
我地日日都總有幾個心情唔好
心情唔好就唔上嚟覆架喇

明白

咁就精神分裂？

好空虛好寂寞好凍
燥鬱症
求搵人吹水講下野
救命

有咩想分享？

我冇tg

其實冇，講到厭哂，講心事已經對我冇效果
只係覺得死係一種解脫，一定好爽

其實我都認同...

死後世界如果更恐怖呢？

又係e句
我個counselor都係e句

咁真係要諗嘛

想問各位巴絲 你地都係去邊度睇醫生... 之前睇過私家但太貴同好似幫唔到自己

我都唔知, 但聽朋友有屋企人係睇政府醫生, 話佢地好hea

是但啦

公立醫院

琴晚出左去，夜晚無食藥
今日感覺無咁攰，搞到好想停藥唔食

依家太耐冇得到醫治真係疑病疑到傻 咩都檢查唔到又冇解釋日日痛苦 唔傻都變傻

有冇相應檢查可以知道自己有冇惡化 或者斷症

都係要返去睇精神科醫生

我睇緊嘅家庭醫生幾好，好好人，真係幫到自己

其實今日係冇錢嘅幫我去搶病假都要有紙唔係就會當曠工

點解無病假津貼？夠418喎

原來要不少於４天

病假不少於連續4天（除懷孕僱員因產前檢查、產後治療或流產而缺勤，在這些情況下，如符合下述的規定，每一天病假均可享有疾病津貼）；

問醫生拿４天病假吧

我感冒啫星期一都返工，最陰公份工使死人
我睇下做到幾時，而家五個月，算叻仔嗱

你之前返全職係咪串我

我十幾年無返過全職

真的嗎 係呢10幾年前病發？

大學時疑似有抑鬱症
家庭醫生無俾藥我食又無同我講
只係我買保險時保險公司話唔包醫抑鬱症
2002年工作壓力太大有一股想自殺的衝動
睇完精神科仲癲
以為係世界末日

我好後生咋，不過細個開始已經有焦慮，大專畢業後全職都返唔過兩個月，溝通基本係零同事無可能鐘意我，同埋我淨係識驚做唔到野
而家試緊兼職夠唔夠時間休息，等我準備好每日工作
醫生話我未夠攞傷殘，屋企人又無覺得我嚴重到返唔到工，以為我推搪想做懶人
跟住一次我帶我媽去覆診佢開始明我係一個病人
但係老豆同細佬都唔覺得我無能力返工，同佢地解釋根本等於講籍口，如是者大專後一年又一年（而家廿六）
而家我返工係有社工定期同我輔導，又會同顧主溝通
我上頭對我態度唔算好，有時我又唔夠體力做執貨

有冇思覺失調精神分裂康復病例，一世好唔返活著冇意思了

我好返左，但只係持續左好短時間

其實不如大家開返個tg group，方便吹下水多D社交，點睇？

我好返左，個病只係持續左好短時間

一諗起差唔多全部工都要同人相處就唔知點算

唉bro

我都會好少出聲，夠人先開啦

唔信有死後世界
信科學

科學都證實唔到死後無世界
斷言死後咩都無本身都唔係符合科學精神

雖然今日係咁鳩笑但我知自己狀態好差

我都想死

一齊傾

呢個世界根本冇奇蹟 當話我有精神分裂呢一刻已紅判我死刑 快d比我死 等我唔洗見住人地每日幸福進步 而自己淨係求身體健康都做唔到咁on9

食左安眠藥都訓唔到
個腦好亂
諗唔到野
好辛苦

好想死

我反而係瘋狂諗野好辛苦

我依加喺亂到集中唔到
訓又訓唔到
野又諗唔到

借post一問
屋企近排我懷疑有個人有精神病
佢睇所有野都好似唔順眼咁
一有人講咗啲佢唔岩聽嘅野就發晒癲咁
就算個個人嘅語氣係好好都好
而且覺得自己一定係正確
常日周圍撩事鬥非 亂咁係街鬧人
少少野唔順就去投訴人 搞事

屋企人好辛苦 條友做野份份工都比人炒
周圍問人借錢 又要脅屋企人要錢
試過心平氣和想同佢傾下計都唔得
唔聽人講野 一昧話［你大我呀］［唔洗你教訓我］ ［我搵人搞尻你呀啦］
明明我已經諗過度過 以最溫和嘅方式同佢講野
想問下各位巴打有冇方法幫幫我

似衰格同eq低多啲
自我中心

甚麼事令你不開心？

Why?

搵唔到鍾意既野
對所有野都冇興趣
好討厭咁樣既自己
死左就唔洗煩

讀緊書？

+1

讀緊書 對未來好恐懼

大專？

點解你同我一樣
你係咪我分身黎

大學 計算機科學

畢業考ITSD

表示咩都唔識 唔知咩黎

唔錯啦

政府資訊科技署

食左藥係平靜但好攰
返工好無精神又無心機做野，覺得自己根本垃圾

我食咗藥好想死

考入去做?
我自學得好差
咩都唔識

你major computer science喎

我覺得好灰，對世界好似好多野都無乜所謂
就算要死都無所謂，連想死喱個感覺都唔係好強烈
只會覺得而家即刻死我都ok

有無宗教信仰?(唔記得問過你未?)

好似有問過？不過我都唔記得了
我可以話無宗教信仰囉，最多係新年拜下黃大仙個種

點解做無神論者?信科學?

你講得岩呀
我咁撚廢不如死撚左佢

唔做ITSD咪去做學校的資訊科技主任
大把出路

又唔係特別信科學既，只係兩邊都會信啲咁

兩邊?另外一邊係黃大仙?

你有冇確診先

其實有冇D 比較好既精神科/心理醫生介紹?
有朋友有抑鬱症同焦慮症(仲要長期失眠), 仲要好嚴重, 嚴重到基本生活同工作都有問題, 成日諗自殺, 同成日冇拿拿做緊其他野個時會係到傻笑OR 係到大喊
佢睇政府公立個D, 只係識比藥佢食, 見佢嚴重左, 就幫佢加重D藥, 根本幫唔到佢.
我知呢D病好難醫番好, 但想佢起碼冇咁辛苦先

上網google 過d 心理醫生, 見要成2000-2500 睇一次, 貴到咁

私家醫生都未必醫到自殺傾向
送佢入醫院最安全

你朋友個case見心理學家的話作用應該不大

仲有好多美好事物等緊我

確診咩
精神病? 燥鬱症

躁嘅時候會點？

開心
但我根本冇咩燥過
當我唔洗煩惱任何野個陣咪燥
俾你都開心啦

你都燥鬱?

會唔會斷錯症？

機械佬

鬱

撚知 總之我冇哂希望想死
係身邊個個都唔俾
仆街

送佢入醫院, 係咪姐係小欖?
但唔想佢咁就一世

青山呀 小欖係比在囚人士架

有啲醫院都有精神科

巴打講得岩呀
唔俾人死好自私
終於有人同我意見一樣

咁不如睇左啲普通科先? 有啲私家會有精神科既文憑 嗰啲會唔會幫手轉介?

一直都咁諗 但我依家唔會去死

其實唔係重症唔適宜入院，你入去都唔知做乜

我都覺 社會好自私

入青山真係好惡頂。

住過兩星期。

有d地方自殺犯法真係戇撚鳩

你當係科學同神佛既世界囉
我唔會斷言話喱個世界無鬼神
但又唔會少少野就話神蹟呀、有鬼呀咁

我唔會信有地府天堂
根本全部由人ff出黎
死左就咩都冇 咩都唔洗煩
係最美好既世界

岩呀

有無人都已經深信抑鬱係永遠都唔會好返

巴打小心報警撚

點解唔可以由你去重整?

我覺得係會短暫好番, 但一壓力大番, 又會出番來. 要知道點樣減壓

好想幫到個FD, 但完全唔知有咩可以做

好返係錯覺
原來一路都無好過

有冇巴絲打喺起樓撚
讀完ive building studies
唔知做咩好
仲有發覺好大壓力
好chur

我喺咪應該搵過第二樣野嚟做

唔好亂黎啊巴打
我下星期都要覆診
唔想同醫生講自己病況

唔係好難
係根本唔會斷

約下朋友玩

Ok

我好番了

想問下巴打每次睇大約幾多錢？會比啲咩藥？

完全專注唔到溫書

休息吓先溫

好撚想死

我也是...

其實我覺得自己而家係應該覺得幸福
但點解我而家會咁
好撚辛苦
好想死左去咩都唔理

前一秒仲好開心 下一秒成個人謝哂既感覺

我明
好想長眠

你並不孤單
唔敢現實同人分享 因為身邊既人都會當我係痴線

我都已經唔想再同身邊既人呻了
講完自己仲難受仲攰

係 同屋企人呻 仲要踩多幾腳 其實我都係想聽鼓勵性既說話姐 所以依加都係寧願唔講 摺埋上連登呻

其他人永遠都唔會明
淨係會係咁叫你睇開啲開心啲
病點會自己控制到

好耐冇入黎傾
我病情都係反反覆覆咁
每日都會搵班朋友一齊傾skype一路玩PUBG
但係殺唔到人俾人殺同差啲贏就會情緒唔穩定

依家俾政府醫院個黃綠醫生累到仆街
佢同我轉咗藥搞到好晏先訓得到
反正條仆街都就黎退休下次覆診唔駛再見佢
加上月頭都見過cp教我寫日記同控制情緒既方法

搵工方面真係冇信心去見同apply
每次都係因為依個問題成日同屋企人嘈起上黎
Sorry 1999

其實我咁樣算唔算有精神病?
病徵:

出到街覺得好多人望住我, 話緊我
見到有閉路電視既, 就覺得有人監視住我一舉一動, 例如等lift, 去商場etc...
因為隔離屋可以望到我上網, 覺得有人成日監視住

九巴，中電、地鐵工程師?

新界西就青山醫院
小欖係俾犯咗事的精神病人

同佢一齊去覆診睇醫生，你向醫生問問題，因為佢先知你細佬咩程度可以有咩做法
問完你就出房等你細佬可以單獨同醫生傾下計

陣間出gpa 有少少緊張

據我所知佢地唔會知你病不過會嫌你廢，但巴打讀到書架喎

大部分精神科病人都廢廢哋，好少數能夠成為社會精英

佢眼高手低

不識天高地厚

到時你要死都死唔到

你咁嘅態度，重新嚟過都會做廢人

你典解唔問點先可以做一個有用嘅人？

唔會家道中落嘅咩？

你啲思想態度真係垃撚圾，死有餘辜

因為我唔會變得有用

到時咪再重新黎過囉

又死多次?

咁咪燒囉可以點姐

你有冇同父母傾過？

冇, 講黎有咩用????

唔好鬧啦

有d過份

我細個都係咁諗，一係咪唔返工囉

前幾年日日都想自殺 好彩最後好返 都要多謝女友同家人一直陪我度過 而家有時都驚會變返以前咁

唔返工唔犯法架喎

咁生活點??

唉

你要既野根本就唔會有

不如同我一齊爭取安樂死

醫生都叫我唔好返全職

好奇你有咩實際行動

唔啦, 有安樂死唔等於會批你可以安樂死

唔批先算啦

Yes, 所以死左去有大分別咩？

最壞打算

咁可以等到有cancer再申請

我有cancer的話, 咁我直接唔醫啦, 申請都唔知要搞幾耐

特快申請

咁多人cancer我就唔信會批

cancer+精神病

香港有安樂死, 都唔知要等幾耐

呢個政權唔會有，end

你好趕住要死?

唔爭取就一定無
如果有幾萬人爭取
林鄭一定要正視

笑左

點解睇唔起你父母？

香港回歸後就歸大陸管政策就跟大陸方向，同埋所謂一國兩際。安樂死合法就好似食大麻合法咁，佢冇可能放呢個權力俾你

申請唔一定批

你係咪單戀無罪？

唔好問番以前d嘢了
而家只想爭取安樂死

你老母係回教徒

劉細良都未死，你個仇都未報就去死？

無得報仇了

自己太廢？

膠登？

高登舊會然

搵林鄭轉交警方查佢地涉偽造文件又無下文
記協包庇
王見秋害我亂咁判
以前病發時諗過用暴力報仇
而家一心爭取安樂死
坐咗監好難爭取
所以不了

你都有上膠登?

平凡少女，應該冇咩人知

咁你覺得自己無問題？你依家有咁嘅下場完全係他人一手造成？

我有印象

好痛，不了

一切都是報應

你開好多痴線post

以前

未必
不過唔會試

佢都想我死

風間巴，你試下搵輔導、或者心理，試下改變你個觀點先
如果都唔得先算，信我試多幾次

佢想喺見輔導前死

只係一個諗頭，不過可以揮之不去

教我

資料蒐集ok?

有揾過

呢一刻你想死咩？唔好話咩搵唔到無痛自殺所以唔去做
你如果決定左係你自己要諗辦法實行佢

睇黎你都係要入醫院慢慢諗清楚係唔係真係要死

你都唔係咁想自殺，有痛就唔做；無痛又唔搵。屌

啲前輩都叫我哋面對逆境時，捱過去就得

唔係捱唔捱嘅問題
係死後會唔會咁慘嘅問題

更慘

你信有afterlife ？

gpa過3 第一次咁高

就係唔知有定無先驚

我又講過我揾唔到無痛咩??
我揾到啦

我有講過?

我讀嗰科啲人好癲
算啦 過到自己嗰關

唔知同有冇係兩碼子的事

依家覺得畢到業已經好足夠 經歷左咁多

咪就係唔知有定無所以驚

食屎

好似畀野壓迫

甚麼事？

搵工

即使依加約左人都好壓迫
好似以前啲project deadline 咁壓迫

有無經濟壓力？

暫時都冇嘅

不過我好驚廢足幾年

做廢青幾好

可以關心下時事
又可以曬多d太陽

時事不嬲都關心

曬太陽
我成日都唔想落去

抑鬱症要曬多d太陽㗎

落去食個晏就計唔計

都ok

曬太陽的好處...
1． 增加維生素Ｄ
維生素Ｄ是可借助紫外線發生光合作用， 由人體皮膚中自行合成的唯一一種維生素。 維生素Ｄ缺乏會導致季節性情感障礙症、骨軟化症， 增加癌症早亡率。

2．增加快樂激素
曬太陽會提高;快樂激素;內啡肽的水準， 內啡肽是人體的自然抗抑鬱藥物。

3．促進心臟健康
陽光能擴張皮下血管，促進血液迴圈， 降低血壓，促進心臟健康。
4．自然排毒
曬太陽有助於提高肝臟功能， 進而更順暢地過濾和排除體內毒素。另外， 血液迴圈的加速也能使人體有效排毒。
5．有益皮膚
適當曬太陽可促進濕疹、潰瘍、 真菌感染及痤瘡等皮膚病的痊癒。

6．增強免疫力
適當曬太陽可增加紅血球和白血球數量， 從而有益於增強人體免疫系統。

7．有助減肥
這是因為，陽光有助於促進新陳代謝，保持血糖水準 。
8．自然消毒抗炎
陽光可以殺死病毒和細菌， 從而成為自然抗生素和消毒劑。
9．防治癌症
曬太陽能增加體內維生素Ｄ的合成， 而維生素Ｄ在抗擊癌症中發揮著重要作用。

10．改善睡眠
陽光可以促進褪黑激素的產生。 由大腦松果腺產生的褪黑激素可輔助睡眠。

曬太陽能夠幫助人體獲得維生素D，這也是人體維生素D的主要來源 。
曬太陽原來還有這麼多好處 - 地圖日記 landmark-1255817.htm# ixzz1hro28TWO
(網址連回本文)
維生素D又叫「陽光維生素」，人體皮膚中所含的維生素D3 源通過 獲取陽光中的紫外線來製造、轉換成維生素D， 它可以幫助人體攝取和吸收鈣、磷，使小朋友的骨骼長得健壯結實。 對嬰兒軟骨病、佝僂病有預防作用。對大人則有防止骨質疏鬆、 類風濕性關節炎等功效。

有其他想不到的好處：
能夠預防皮膚病。皮膚適當的接受紫外線的照射， 可以有效殺除皮膚上的細菌，增加皮膚的抵抗力。
能夠增強人體的免疫功能、增加吞噬細胞活力。 陽光中的紫外線有很強的殺菌能力， 一般細菌和某些病毒在陽光下曬半小時或數小時，就會被殺死。

日光在調解人體生命節律以及心理方面也有一定的作用。 曬太陽能夠促進人體的血液循環、增強人體新陳代謝的能力、 調節中樞神經，從而使人體感到舒展而舒適。

陽光中的紫外線還可以刺激骨髓製造紅血球，提高造血功能， 從而防止貧血。

不過，曬太陽也有不少學問，曬以下三個部位， 不僅讓人感到最舒服，還能維護健康。

您在曬太陽時不妨多多注意~

以下三個部位如下~
曬後背，脾胃和

「前為陰，後為陽，曬後背，能起到補陽氣的作用。」 陽氣虛弱會讓人手腳冰涼，還常伴有脾胃不適， 如肚子怕涼或吃了涼的東西易腹瀉等。春天曬曬後背， 能驅除脾胃寒氣，有助改善消化功能。

曬雙腿，不抽筋

「老寒腿」應該常出來曬曬。姜良鐸說， 曬雙腿能很好地驅除腿部寒氣，有效緩解小腿抽筋， 而且能加速腿部鈣質吸收，讓雙腿骨骼更健壯， 很好地預防骨質疏鬆。「尤其是有風濕性關節炎的人， 春天曬太陽能活化血脈，緩解病情，起到輔助治療作用。另外， 腿上還有很多穴位，通過陽光的刺激，能讓人感到腿腳輕便， 消除疲勞感。

曬頭頂，補鈣生發

太陽曬過頭頂，能充分促進鈣質的吸收。洪昭光說， 許多人曬太陽時，常喜歡戴著帽子，其實， 春天陽光並沒有那麼強烈，穿著厚衣服又戴上遮陽帽， 根本不能發揮曬太陽的作用。「尤其是孩子， 家長怕陽光傷害他們嬌嫩的皮膚，總是給孩子戴帽子。」 其實只要控制好時間，曬曬孩子的頭頂， 有助於大腦的發育和頭部骨骼成長，也有益於頭髮的生長。

專家表示，在春天，上午10點到11點曬太陽最好。 因為這一時段陽光中的紫外線偏低，能使人感到溫暖柔和。此外， 不同年齡段的人，對日光的承受能力不同，曬太陽長短也各異， 嬰幼兒每次15—30分鐘左右，中青年人每次1—2小時， 老年人每次20—30分鐘。

最後提醒，不要隔著玻璃曬太陽，這樣起不到應有的作用。同時， 旺太陽時還要適當做些防曬措施，例如塗抹防曬霜，戴太陽鏡等等， 以防曬傷皮膚，適得其反。

咁每日都行下啦

我都喺

咁大家都加油

抑鬱真係好苦

返緊學定做工？

返工
連續因為抑鬱冇左幾份工

文職？

濕9 office 工

之前自己辭職？

一係比人逼一係自己唔想過proba
逼自己諗返通先再返工

本身係因為經濟壓力先depress
屋企人都知同佢地講左
佢地冇逼我依家好緊
我冇再搵office工
希望下一份會更好

而家瞓唔著？

慣左夜訓lu

聽日有咩計劃？

冇
等返工上連登

曬下太陽吧

for(day of life){
myAssets.check();
if(myAssets.enoughForMeToLeavePoor) {
break; // 屌你老母幾時 break 得
}
eat();
codeLikeADog();
eat();
shower();
sleep();
}

都係因為抑鬱無左幾份工，好辛苦，諗夾硬諗通都係一刻既事，轉個頭又係繼續痛苦，真係好痛苦，可唔可以唔好再問點解，我都唔知點解

返工唔專心，點會搵到錢？

你有咩壓力？

我真係唔知，我真係乜都唔知，正係知好無力，眼淚成日自己流左出黎

1400 兩星期藥
有血清素cymbalta，胃藥，幾隻抗焦慮+開胃藥，ritalin 好似係

喱排狀況好差

有啊有啊
我想整間公司同學校混合體

喺畀啲學生搞藝術嘅（音樂畫畫）
之後畢業再請佢地

等喺香港讀藝術唔再喺乞食

我都係

一舉兩得 想死既人唔洗驚比人屌繁忙時間阻住曬/影響樓價
呢兩日都聽到呢啲 「我知你好慘 但你死都唔好跳軌阻住曬呀」 真係屌出聲

希望捐十蚊支持下

係人前好似開心左，但一個人個陣其實仲辛苦左

咁多d上黎

我唔知自己仲可頂到幾時

盡量啦

各位巴絲打 我知道一定係難受 你地身邊既家人都一樣 搵人傾訴下啦 世界咁大 我地真係好渺小 換個角度思考 一定可以衝破 呢個時候一定需要人關心同支持既 希望各位都多啲關心身邊既人啦 好多人唔講唔知其實佢心裏真係好唔開心 我好明白

不過未必有人關心同支持，最想死既時侯就係咁

關心既方式有好多種 真係撐唔住可以係度同大家呻下 聽下人意見都好既 有好多真係要靠自己去調整

有冇人懷疑自己嘅所為病根本唔係你自己問題？如果尋求法科上嘅幫助，可以幫大家看看

同家人關係差？

又係因為返工而復發
人生已完

咁醫生點解要你去中途宿舍？

一半一半啦。

可惜嘅係大家只會信西方醫學。本身可以解決嘅，一直食精神科藥物抑制，點都解決唔到根本嘅問題。

琴日放左gpa，考得好差，我真係好頂唔順，依家眼淚係咁流，已經唔知可以點。屋企人問成績點，我都係話ok啦，其實我已經唔知點答好。

好擔心睇完有事但窮撚係負擔唔起藥費
好影響生活就嚟工都返唔到，唔返工就更窮

同人講過下有情緒困擾但冇人支持自己就更加驚其他人嘅眼光，好驚好辛苦只能上連登叫下春

試過行下下突然會唔識行路唔知自己喺邊，路人明明講廣東話但好似一個字都聽唔明咁 淨係識喊

個人成日好自卑，做到有少少有成就感嘅嘢都會叫自己收皮唔好再衝出嚟柒 變咗會習慣性隱瞞/講大話

覺得呢個世界有好多好美好嘅嘢，好喜歡但同時覺得自己冇資格擁有或者留低。好辛苦

Sorry for 1999，都係呻下

落地獄啦

失戀 日日訓唔到 個心跳得好勁抽住抽住咁痛
有冇好嘅精神科醫生推介.....決定咗要去睇
真係再頂唔順
好辛苦
晚晚都5點起身諗起佢 眼光光等天光

你覺得自己有咩唔好？

你可能係居住情況唔理想同屋企人關係唔好先病

你蠢都要有過譜，你假假哋高考都有幾條a

睇政府用好少錢

連續兩三個月失眠？

請提出你的理據

原來白痴只要識考試都入到大學

係
有冇好少少精神科醫生推介
個心跳得好快 冷靜唔到

你老母點解想你死？

排政府，基本上個個精神科醫生都差唔多，類比就係無廢嘅大學，只有廢嘅學生

只懂謾罵和人身攻擊是沒有用，請提出你的理據

睇私家

有冇私人執業嘅可以推介下

睇私家嘅原因係乜？

咁請你提出你老母想你死嘅原因？

講事實

哦

唔想等咁耐 好辛苦

求其一個都得啦，講你個問題比醫生聽

其實你無精神問題就唔好亂噏啦
唔知頭唔知路

做咩事

Show Blocked User - 大根妹

好辛苦啊
有精神病仲對沉迷喺追逐愛情嘅我真係一個白痴
遇到嘅人都唔岩自己
傷害左人地又傷害埋自己

點解我要有病⋯⋯
點解我好似唔值得擁有情感⋯⋯
好攰啦。

慢慢啦
實會有個體諒你嘅人嘅

暫時抖下啦
抖完再重新出發

巴打有邊個推介?

私家醫生要轉介信架

旺角中心果啲唔可以就咁去睇?

我覺得鬱悶
唔開心
但又發洩唔到

打機都開始悶

我都覺

私家唔係淨係book期就得咩？
我知睇政府要囉

打去約期就得

係外國 一個人住，d朋友好酒肉

多謝你
好彩聽日放假可以抖下，心好攰
今日返工又多嘢做

辛苦就得閒上嚟抖下

咁你去做人哋嘅酒肉朋友囉

你講埋啲野都九唔搭八

條友係咁9up，唔知想點

的確副作用大

但喺頂唔順就要去睇醫生喇

加油

有冇private 嘅臨床心理學家?
上網搵咗勁耐都無

唔影響你個腦啲藥咪姐係無作用

覺得自己乜都做唔好，依家成日會無啦啦流眼淚，起身睜開眼都會流陣眼淚先梳洗，有時會好似窒息咁，但明明抖到氣

不嬲都要識食緊係咩藥，食左唔舒服同佢講

我尋日已經喺咁

但喺同人呻又搞到自己好似叫春咁

我明

加油啊

有冇睇醫生

無....唔知點搵，同好貴

做錯左仲要可能返唔到轉頭，我只係想攞我本來應得既野

幫我睇下我係精神問題定比鬼整

身上有陰氣。

想唔想試下我嘅方法？可以令你舒服啲，瞓得好啲。

你去斟杯水，3/4滿（最好透明杯），由個頂頂影張相post上來。影完等我留言確認先飲。

想買小動物黎養 (已經養緊魚
一諗到仲想養小動物就唔想死住....
但個人仲點都有d唔開心

今日都係好攰

我就喺平時睇感冒個啲醫生嘅

不過好唔好就睇醫生啦

不過可以叫佢寫紙畀你

好攰
無得抖

加油啊

等緊你。
最多當俾人呃做啲戇鳩嘢，俾人笑下，冇蝕底。
博一鋪，得嘅，個人精神返，唔會成日冇精神

好上司

加油啊

好羨慕

直接叫佢寫信畀我去精神科？

其實我都好想求助，但係有無人畀我求助

喺啊

打去24小時個啲吹下水囉

搵下社工fd子咁

都唔想嘅上嚟呻下都得

大家有冇養寵物

ICCMW d社工

我好想自己可以做好啲，可以幫輕到其他人
但我做唔到，無論點小心都總係有野甩漏
佢地越體諒我就越憎自己做得唔好
就算佢地點講我有幾好，我都係好討厭自己

其實都係google下, 問下店主就ok

另外巴打諗住養咩龜?? 記得要留意隻龜個品種將來會變到幾大, 睇下有冇足夠空間比佢活動 (e個都係買小動物時常見問題, 亦係有d人棄養嘅原因之一

1823都唔請我

呢份都辛苦

等錢用

諗住買巴西龜 我知佢大得好快 都做research做左幾個月 最近叫開始暖返先敢買 多謝巴打提醒

一定會搵到工既，加油

本身買左飛今晚去睇個live，但而家又唔係好想去

咩live?

doughboy個班人嗰個

做野真係咖啡好過鎮定劑，後者做得好唔爽

羨慕

睇完個live之後同fd宵夜埋，係好hyper
但而家就開始黎料，好空虛咁既感覺係

我訓左喺張床好耐

好想訓又訓唔到
仲要又病

全職黎喎

有冇tg or 我入你個post留言

都OK，喺嗰邊覆咗你了。

小心俾人呃錢喎，仲有唔好盡信

你比我揀多次 我一定會做player

我隻龜龜好驚我

通靈係咪睇到係精神病定比鬼搞？

認真問，有無人或者屋企人用精神病為由申請到傷殘津貼

好攰，但都依然係不斷出街食飯搵人玩
我都唔知自己咁樣係好定唔

咁你出街玩有無好啲?

玩個陣時會好少少
但返屋企，一個人個陣又係好似之前咁

明白
你平時係屋企有咩做架? 一啲會令自己心情舒服既事

無架，難得放假係屋企，都係訓醒就轉去梳化攤
好似條屍咁

有冇巴絲有反社會人格？

人生不如行到呢到就算。

有個案經理跟係咪即係重症呢

近期，懷疑自已有情緒病！長期，負能量爆！上網check 患情緒病既症狀，都中得7788!近期，有𠝹手趨勢🤦🏼‍♀️情緒低到1個點！
可點知自已係咪真係有事？
我唸緊係咪睇醫生會好啲？
私家，定公立？
大約幾錢？
19歲，冇乜錢！🤦🏼‍♀️
Thx 🙇🏻‍♀️望比意見！🙇🏻‍♀️

係分到，先會有嗰杯水俾你飲。
應該飲咗了？過咗半日覺得點？

有無人聽過HIIT？

新生精神康復會於二零零八年十月開始提供臨床心理服務。服務旨在為會內服務單位有情緒困擾的人士提供實証為本的心理介入服務，運用臨床心理學的理論、科研結果和實踐經驗，協助解決情緒、思想和行為上的困擾，以促進他們的心理健康，加強抗逆力以面對生活的各種挑戰，建立豐盛人生。

除了機構的臨床心理服務外，本會兩名臨床心理學家亦會於賽馬會心志牽社交能力發展中心為經歷自閉症譜系障礙青少年提供服務，並同時為本會社區服務團隊－安泰軒提供專業諮詢服務。

死後世界更恐怖點算?

未必

去見心理接受認知行為治療

慒仔針係氟化物

你聽日有咩想做係要用錢？
三餐？ 咁你要做既就係搵到嗰三餐既錢
錢係要儲 但你諗到將來咁遠既難免令自己煩惱

邊度有得睇呀？🙇🏻‍♀️

平平地去搵浸信會愛群/新生會/香港心理衛生會

普通，精神科醫生係咪都有架？

睇私家精神科醫生最平診金都一千幾百一次

好似好d,不過有同人傾計放鬆，你感唔感應到我係精神病定比鬼搞

其實有無"安眠藥"，現時既安眠藥真係好撚廢
無效，仲有長期食又唔健康

當然係同我學嘅嘢有關先叫你做嘢，唔關事嘅唔會叫你做的。

咁睇下啲個"好似"會唔會繼續落去，越來越好啦！

唔好睇d廢文啦製造恐慌架咋

想唔食都唔得

我知既其實係皮毛嚟嘅：
我醫生講俾我聽嘅就係一班崇尚自然療法嘅醫學者/醫生，佢地話精神科藥物都係一個騙局，精神病人最好唔食藥

我地簡單從結果睇啦，就係究竟食藥會唔會有一個better life，呢個先係我地病人要關心既事

再者就係咩藥適合你食或者可以停藥（最好停藥前咨詢專業人士 - 即你個醫生）好多藥要續漸減劑量唔適宜立即完全唔食，咁樣做有d藥可致brain damage

食夠劑量都無效就叫醫生開第二隻啦，通常大把選擇，食左無耐話無效，佢就會話咩加返正常劑量效果可能唔同，類似廢話。咁咪跟佢加下囉 加左唔得再轉藥
（不過轉藥可引起mood swing）我試過焦慮左成個禮拜，出街已經好驚

有錯歡迎更正，我只係想做一個較正常觀點，唔想大家睇完某類誇大資料會覺得好confused

睇返好多bias 無乜資料性，算啦

有好多醫生，通常公立醫生睇症好hea，一日幾廿個症，開藥單叮人走。開file覺得你係咩病之後你講咩都影響唔到佢，當你廢up，你話可能仲有其他病佢唔知叫佢可唔可以評估，即刻屌到你飛起。
最重要係唔願意同病人傾關於藥既事，覺得開咩藥係唔關你事。用家覺得食完好撚唔掂咁係咪要停要轉啊，食嗰個係咪無權先？
不過不代表有其他私家唔係咁，肯聽病人意見

因為唔食藥就要寫個"R"字喺張藥紙到
跟住護士就會被醫生責罵點解容許病人唔食藥
所以護士為免麻煩就迫人食

另外就係有啲病係食藥醫唔好，又多副作用
唔食可能先有較好生活品質。究竟係咪唔食就唔得呢？我就唔係呢類病人所以無第一身感受
不過可以想像大部分醫生話咩「治癒當中」、「未治癒完係咁」嗰啲廢話，又要開藥叮人嗱，仲心入面屌你麻煩
呢個case我個人會覺得查清楚個病資料，藥資料，係咪對病有大幫助，唔食又會點呢？副作用好辛苦佢又要開既又對病無用既，我諗我唔會食（非建議大家咁做）

都係好多個人意見，收皮先

俾唔好一個較客觀既觀點大家

佢會叫你做多d運動

其實你入院已經唔會有人權，無得比

可以點報睇呀，如係上面過啲？🙇🏻‍♀️

新生會

浸會愛群

心理衞生會

Thx
我聽日應會去睇醫生！再算！
我都唔知自己想點！
好矛盾！🤦🏼‍♀️

前日食咗10粒sertraline 同2粒quetiapine（本身食緊毎樣一粒）
食完之後訓，想嘔但太攰無去嘔
而家完成集中唔到，手震，同埋啲思想跳哂，全身無力
點解會咁？洗唔洗睇醫生？

應該係
點樣可以減輕而啲徴狀
已經維持咗兩日

岩岩上網睇病關情緒病既野
想問下一個人會有幾種病
eg 社交焦慮 加 抑鬱

夜晚嗰粒停左就有啲難入睡
醫生叫我朝早做運動等自己攰啲

呢排都無食
訓三個鐘算

訓唔到就好燥

淨食ssri

食左第二朝仲累過訓得少

思覺失調既手足有冇平時唔講野，唔係唔想講係個腦function 唔到諗唔到野講 搞到好悶好寂寞。係痛牧定本身性格問題呢？

另外有冇係長期混亂同驚 所以精神高度緊張又恍惚 ，肌肉成日跳 每分每秒都跳咁濟 好攰

咁法科可唔可以醫一般既病？

正病就睇返醫生
正病以外嘅邪病先需要找我哋
但點分正病定邪病，就要靠個師傅。

如果持續好轉，請post出來等多啲人知

唔開心?

我有焦慮症，肌肉亂跳我都試過，視力試過模糊但係間歇性，喉嚨有異物感，好似話係自律神經被影響到，話只要放鬆就消失，放鬆係咁易做到就唔叫焦慮症啦，好多時心理壓力係潛藏，要壓制佢都好高難度

我鐘意左個醫生點算？

好

肌肉跳係講緊一坐底就黎料 幾秒一次？正常人唔會掛

同埋好鬼頭痛，拎手指頭掂一掂敲一敲有刺痛，同醫生講佢實唔撚理 有時真係好灰

男中意男?
女中意男?
男中意女?

好靚仔
佢問左我好多感情野
仲鼓勵我分手
雖然係好事但
我分左手之後就鐘意左佢

咁易中意人?

靚仔我先鐘意

你係男定女?

情緒或高或低如此詭秘 陰晴難講理

咩歌?

有無興趣做義工？

溝佢囉

我都好鍾意呢首填詞，好中

廿幾歲人.日頭番工夜晚翻學.屋企有問題令到要自己搬出去
同女友同居.無時間搵朋友之餘又無錢
得萬幾蚊人工
但係要交5000屋租一個月
仲要供基金2000一個月
還之前讀書還學費又1000一個月
下個月工作關係要學車.要成8000幾9000
以前無草開錢
可唔可以呻兩句

你唔食藥會唔會feel到自己復發 ，復發會點？

無錢仲供基金?
我失業即刻cut晒d保險

黑擇明

真喺摸唔透個情緒
前一秒好冇自信
食完野就冇事
變返正常

依加正常

每次診金都好貴

溝完佢免費

私家醫生?定心理專家?

個時基金係買黎迫自己草錢
因為我唔草
我驚我繼續落去
成30歲都無10000幾千係銀行
但我驚我就快無命享

咩事困擾?

錢銀
女人
事業
樣樣都困擾
錢就明啦
女朋友對自己好.但好好好痴身 傾過好多次 但係佢都係唔明咩叫空間
翻工又覺得自己做野好廢
成日想做好啲事既時候都幫倒忙
覺得自己真係好無用

兩個人租一萬蚊屋？

6，7年都好孤單同成日好易喊，我係唔係都有情緒病

Details

成日都好負面，有種孤獨咁感覺，成日都好想喊，好辛苦，覺得呢個世界好無意義，都唔知為左咩生存係到，成日都想死左去

讀書or做工？

半工讀

夜晚讀咩？負唔負擔到全職讀書？

IVE,全職讀書負擔唔到

因咩事要進修？

轉行

你都好啲，我乜都唔洗諗就開始流眼淚

我其實想text msg 講自己既野，我一開口就會喊咁，有無辦法

Exact7ly!!!!好辛苦

咁有目標幾好，點解想死？

有無巴絲願意留低tg, 互相扶持下，扶持唔到都知道有人明白自己都好

好辛苦，個感覺就好似比好多野迫壓住我咁，透唔到氣 個人又易無哂動力

唯有學多少少其他科既野

點解要用tg?
Between

放棄轉行可以嗎？

好攰呀
又一個覺得自己全日都淨係做緊廢柴、完全做唔到野既日子
我啲同事有我喱啲咁既廢柴做同事真係辛苦到極

發生甚麼事？

有D野，無得我選擇

因為錢？